3月2號全面恢復駕駛考試(路試)筆試除外

運輸署將於2/3/2020(星期一)全面恢復駕駛考試(路試)筆試除外，考生須於試前接受體温檢測，任何人於考試中心內及考試期間必須配戴口罩，進入辦公室前使用酒精搓手液清潔雙手，若考生沒有配戴口罩、拒絕接受體温檢測或體温檢測結果高於攝氏37.5度，有關考生將會被拒絕進入試場，其考試將會另行安排日期。另外，為使車箱內保持空氣流通，減少病毒傳播機會，考牌主任在考試期間可打開車窗。
駕駛事務組

小弟3月中都考路試啦 好緊張

林鄭都未話在家工作安排結束
老運算唔算偷步公佈

你邊度見到?

唔係今個月5號已經開翻咗咩？ 又停咗？

利伸：6號考左

10號開始停晒

好彩咁啱考咗

本身12號考，停咗之後到依家都未有確實消息講幾時補返個考試俾我

本身聽日考

我又係12號考，巴打你考邊度

學院，沙田
你有冇收到咩消息，學車仲有兩堂完，hold住咗先。唔想佢推半年先考到時乜都唔記得啦

四月先考 唔知到時會唔會又停

我25/2停左，係等收信拎新期？定主動打去問？

無呀，不過我係考商用車喺柴灣
我仲諗住就考上晒d堂，本身都唔多堂
可能又要再比錢加堂

我聽我師傅話等信喎，唔知真唔真

又唔諗吓d 人申請唔到改期，學牌過期， 俾d buffer 都好呀